「黃色經濟圈」令我諗起咗一句說話

連亞視遺言都話要經濟獨立 點解你哋班友仲唔肯好好實踐

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰